準備表白然後話佢知我想追佢好無

話說佢成年前追過我但果陣無想拍拖
但呢幾個月好似鐘意左佢
但佢收收地我皮唔開心左好耐
而佢又多女仔Friend但自稱毒撚又自稱無咩自信
唔想佢落入他人手中
佢好好佢Deserve有人鐘意唔好再話自己毒
大家覺得我咁做有無機

推

咁撚賤 追你個陣又唔應承

睇到第4句先知一定唔係我

點解會有唔想拍拖既時候
我幾時都咁飢渴

樓主不甘寂寞先想搵返人姐

你男定女

一言道破可能係男追男

女呀屌你

想專心做野

點解呀

臭雞想揾毒撚埋單

我都唔知算唔算，但而家有另一個人追我都有卻步
都係鐘意佢多啲

好似係

追一年都唔放棄 好野

利申 A0
唔想終日埋怨自己無拍拖但又唔做啲野
明明有人追但天生毒都次次搞到無疾而終

唔好x2

放左啦
放左先會Hea我架姐
衰慢熱

我覺得表唔表白都無所謂啦，如果你想追人，同佢親密啲，搵多啲佢阿，個男仔自然會feel到架啦…不過希望你了解佢同自己多啲先啦！

如果一下子追到人地，你又發現自己突然唔想拍拖，咁咪傷到人個心

有搵架不過佢成日都忙

叫條厹去死啦

所以都唔知佢真毒定假毒

通常有女仔fd仲要自稱毒有十成都係厹佢係處我乜都得，睇你chok唔chok到佢既姐